好想姓侵

支持，美國總統都可以姓侵

諾貝爾都姓諾
donald trump緊係姓當

做多左